渣電單車果班正仆街黎

屌你老母，D嘈音大撚到
以為自己好撚威？食屎啦

時事台⋯⋯

改響喉揸咩車都應該死全家

以為自己好撚型